咪鳩叫聲援武漢推上國際啦

比大陸人知得啦
我地推上國際做乜春
年年都有人譴責中國人權狀況架啦 呢啲就真係中國內政喇
香港係唔同架
佢地亂梗係好
唔駛spin 埋去國際 懷疑外國wfc
理得你中國有個城市抗議城市建設 呢啲無普世價值嘅嘢撚有noise咩

唯一嘅戰略嘅價值只係引起中國人嘅共鳴同分化
而HONG KONG IS NOT CHINA
NEVER WILL BE

勿以P牌廢言

一齊集中火力整理香港市容

我無嘢講

做太耐cd-Rom懶開戶口係我衰 唔好咁啦

我地呢度不嬲愛國愛黨愛主席架嘛

我無嘢講 我要投訴 我要飲水

推到連登仔集中番後續行動

推番啲武漢post落去 大家淨係響fb度用嚟對付一毛得啦

我無嘢講

連登愛國愛黨

停止鳩叫 停止打飛機覺得佢地係戰友
佢地撚係啊
幫佢地國內搵宣傳 搞串國內個party 唔係搞串自己個party啊！
HONG KONG IS NOT CHINA